# Création de liens pour connecter des pages entre elles 

## Placer un lien à l'intérieur de la col (elle meme a l’interieur du row) 

> Créer une nouvelle feuille index dans le dossier xp

```
<div class=”row”>
<div class=”col”>
<a href =”../xp/index.html”>Lien vers mes xp </a>

</div>
```

## Créer le même lien dans la page xp vers la page main.
